{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D102970",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미스랄라(Miss Lalla)"
    },
    "text": "ミスララ(Miss Lalla)\\n_x000D_\nソウル龍山区二村洞301-18\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-カフェ、07:30~23:00、日曜日休み、16席/部屋:部屋なし、柔らかいロールケーキが人気の小さいながらもきれいで可愛らしいミスララを紹介する。 飾り棚から小物一つ一つ可愛くてビンテージな感じの家具で飾られたインテリアが目を引く。 動物性クリームを使ってコレステロールを誘発しないようにし、柔らかくしっとりとした手作りクッキーまで防腐剤や化学材料を全く添加していないため安心して食べられる。 さわやかでおいしいリアル100%グレープフルーツティーとロールケーキを一緒に食べながら、ゆったりとくつろげる時間を過ごしてほしい",
    "QA": [
        {
            "question": "ミスララの場所はどこですか？",
            "answer": "ミスララはソウル龍山区二村洞301-18にあります。"
        },
        {
            "question": "ミスララの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミスララの営業時間は07:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミスララは日曜日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ミスララは日曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ミスララの席数は何席ありますか？",
            "answer": "ミスララには16席あります。"
        },
        {
            "question": "ミスララには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、ミスララには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ミスララの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ミスララの人気メニューは柔らかいロールケーキです。"
        },
        {
            "question": "ミスララのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ミスララのインテリアは可愛らしくてビンテージな感じの家具で飾られています。"
        },
        {
            "question": "ミスララのクッキーには何が使われていますか？",
            "answer": "ミスララのクッキーには動物性クリームを使っておらず、防腐剤や化学材料も添加していません。"
        },
        {
            "question": "ミスララのおすすめのドリンクは何ですか？",
            "answer": "ミスララのおすすめのドリンクはリアル100%グレープフルーツティーです。"
        },
        {
            "question": "ミスララでゆったりと過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、ミスララではゆったりとくつろげる時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 343
    }
}